MyA - My Apache - проект, созданный при развитии проекта on-line библиотеки ihtika.net (который был закрыт в 2010 году).
Представляет собой HTTP сервер, который производит обмен данными с MySQL и является так же шейпером.
Предназначен для разграничения доступа к ресурсам с возможностью ограничения скорости скачивания для каждой ссылки.